{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68694&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로젤147펜션"
    },
    "text": "当宿は、個別バーベキュー場を完備しており、無料Wi-Fiを利用できます。 周辺にはソラク(雪岳)ウォーターピア、アヤジン海水浴場、束草アバイ村が位置しています。 一日に1チームのみ予約可能な単独一軒家ペンションで、入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。 宿泊施設は全室禁煙で、駐車は可能ですが、送迎はできません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、費用は1回に20,000ウォンで現地で決済します。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者およびペットは利用できません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は1回に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルを利用します。現地で利用料金を決済します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしおよびペットは宿泊施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設で駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはソラク(雪岳)ウォーターピア、アヤジン海水浴場、束草アバイ村が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "宿泊施設では火災危険物質を使用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設ではゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 473
    }
}